如果再有元朗呢d發生 請盡快打爆站內的消防玻璃

1.消防員 救護員6分鐘內一定過黎

2.消防鐘響可以提醒站內人走

3.鐘響警犬一定要過黎處理

記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

攞

推